想問連仔John Wick 劇透係咪無問題？

影視台好多劇透連仔係咪無諗住睇依套嘢

如發現有會員惡意劇透，歡迎使用「舉報」功能通知我們，同時希望於「舉報原因」註明有關影視名稱方便管理團隊更快作出跟進。

有咩好劇透???殺殺殺殺 完

樓主開呢個post真係好撚柒
想spin去連子對劇透雙重標準，淨係favour 某套大作
但又冇證據，又冇noise
劇透惡作劇都唔會搵呢套啦